為防止藍屍要繼續做大灣區人，移民審查 應該要點先足夠?

1.要申請人交佢同老豆老母嘅背景資料(主要查佢職業)
2.要native嘅廣東話(唔純正=腥香港人)同英文(基本野)
3.要交social media ac等佢坐移民監有人moon住?
4....
歡迎任何提議
等國際線手足睇到呢個post然後做建議

打錯標題
應該係
為防止藍屍走到佬，等佢地永世做大灣區人，移民審查 應該要點先足夠?

佢地繼續做大灣區人唔好咩？

要有最少10個後生仔認證

打錯標題

毒撚冇朋友點算

10個 舊同學你開聲都幫你 再唔係到時叫我